大6政府係真係傻的嗎...

依條友咩事? 佢究竟係共產黨定係國民黨黎
係咪國民黨卧底係中國 定係根本共產黨專收低b仔

之前講咩「有關部門」已經好好笑
以為咁可以嚇到d大陸人產生恐懼唔敢再提貿易戰, 點知微博爆發熱論,
各討論區民眾強烈反對政府係國際平台亂發up瘋...結果比人del曬
搞咁多講咁多都係del post行動, 咁爆有關部門出黎做乜鬼
依家佢ga舉動已經唔係篤背隻, 而係兜口兜面指出黎lol
靜靜雞del post咪算lor做咩要衝出黎柒
究竟佢係想撐共匪定係踩多共匪一腳等佢快d仆街呢真係耐人尋味

跟住一開始串美國唔須要擔心
但後面又話中國搵唔搵到錢d外企已經用腳投票表左態,
佢究竟知唔知自己講緊乜...邏輯係邊度
簡單d講, 用腳投票即係投資者煩到腦爆同大陸講:「係係係你岩曬, 我地走你自己慢慢玩!」
連滿清時期中國最frd既印度都開始排斥中國
表面上撐中國既俄羅斯就更加唔駛講, 前排百萬簽署全國示威反中情緒全球第一

永遠活在自己美好的世界

印度同中國冇frd過

佢個表情好似急屎咁

其實有, 英港時期印度同樣係比英國殖民...
好多人好食懶做走去做毒販同販賣人口,
跟住同在港漢商做生意...
(廣東三邑四邑客家人為主...hk某個黑幫集團都係依個時候起家).
個期d漢人就算見到日英係幫佢地...
但人地個個生活好過佢, 佢地就恩將仇報...最frd就係印度